突發！rthk 死網！

出現讉責警察濫用暴力就死網
乜黑警做埋駭客個份？

死駭警 唔係你都入你數呀

將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片
d外國人問緊證據啊